大家唔好中伏啊

狗設防跟本係捉人心理
佢設左防就係想令人沖
去其他地方行街